朱經緯今日判刑

大家比D鼓勵佢

祝年年有今日

2年

等睇當庭釋放

攞左報告，肯定社會服務令架啦，成班連登仔都on99架

天地有正氣
坐監坐到死

打X埋佢呀

年年聖誕都有人陪你過

判咩都好

祝佢屋企人生癌中風

阿sir坐監唔使你教

係就唔會還押啦

應該唔會判好耐

安心上路

還押攞社會服務令報告

條友串柒柒，玩尻個官，唔認罪

唔撚係社會服務令下話？

留名

連燈仔幫下手啦
我估輕判一個月

一個月咁多？最多咪十四日

七日

唔知佢前排生日開唔開心呢

攞得報告通常都係社會服務令架啦，如果唔係個官就唔會俾報告佢啦

社會服務

時間配合非常好
又係一單醜聞掩蓋一單醜聞

罰款

退休金+長俸+堂費

坐監 啪啪啪 坐監 啪啪啪

應該200小時社會服務令

幾點

免息分期罰款

鳩估 坐1-2 個月

關咩事

起碼9-12個月坐監啦

唔認罪都輕判
上面成班五毛有無讀過書

警司警誡

可能個官認錯，賠埋堂費畀佢

無罪釋放

幾點判

屌，興奮得濟睇錯判死判

有罪

但當場釋放

自己警自己

緩刑一年

我想寄信支持吓佢

係咪已經冇左長俸？

Psuh

push

點會呀

睇死政府唔會追討

三年

咪撚燈啦你地

年？月就有份

識野啊

14:00

緩刑多

燈力 max

我都覺 雖然唔想

豬sir

條撚樣搞到regina喊，嬲

英雄所見略同
希望會重判至小5年

Dr

以前細個成日聽警察知法犯法罪加一等，乜依家唔撚係喇咩

14:30

係，因為DQ案

巴打坐左幾耐？

而家邊有
講到為巿民服務乜乜, 跟住就做左咩衰野都有擋箭牌

Billy咁都要做300個鐘
如果朱經緯唔洗坐真係移得民

我估社會服務令

買100萬朱sir冇事

係

月？日就有份

最多緩刑,即時釋放

巴打諗住移去邊？

咪左十幾日囉，仲唔夠呀？

理閪佢坐幾耐丫，最撚緊要冇長糧同公積金

回水啦

一定無事

傷人罪成，當庭釋放

三年啦屌

幾點判?

坐14日，扣除已還押時間及假期當庭釋放

最後武士

知唔知大約幾點判?

14:40

好wo

好感動牙 終於冇人燈 當庭譯放

睇左 今日判死刑
心諗無啦啦死囚都拎上黎講

屌上面班重判撚
知唔知咩係連登力量呀？

就係買咩死咩呀
豬蛇咁正義，當然係罰五百蚊當庭釋放啦

日？時就有份

時？分就有份

時 ? 分就有份

分 ? 秒就有份

原來佢英文名叫Frankly

我估最多半年

買左200萬社會服務令

三個月左右啦

想創你個心

咁佢平時聽電話係咪講
hello, frankly speaking

希望過新年前有好消息啦

屌你又幾鬼好笑

死監躉

Live

樓上班友係到接咩龍

坐幾多根本唔係重點, 重點係出嚟之後畀人指住笑一世 成世人嘅聲譽就咁玩完

喺法院門口等緊

好撚嘈

當庭釋放未？

上咗6樓

做個好漢子

熱勝紅日光

live

有消息未？

希望佢可以響監倉過農曆新年

update

入唔到去呀，派晒籌

好似緩刑

有撚用咩，長糧已咬

咁多人睇

我入咗

點好似呀？

求update

勁呀Ching

Confirmed

判咗

唔撚係下話？

屌

下？ ？ ？ ？

移民了

真係緩刑？

對七警公平咩

唔係放生佢呀

Source

癡線

唔怪得上庭咁串，原來一早知緩刑

係咪堅

幾時有公平過

其實判左佢有罪咁佢究竟洗唔洗嘔返退休金同埋仲拎唔拎到長糧

唔洗移民
一齊做差佬咪得

七驚坐2年，算係咁

大家準備移民

上國際

真係咩,比我寧願開開心心每月洗幾千退休, 好過一落街就畀人指住笑, 落街食個飯都要畀人笑 . 你要知道錢好多時候都係買 self esteem

要正苦肯charge佢先得，唔係既就一路有長糧

真係有人笑咩？

移民喇

玩晒啦
犯法唔使坐咁仲有人返工捱騾仔嘅？
犯法仲衰過DQ，點解唔使追討入職以黎所有薪金福利？

落到街帶頂帽你都唔認得佢

當庭釋放

fake

除左有啲人打電話騷擾下佢
唔覺佢生活有咩影響

因為香港係人治

自辯講錯哂都無事？

真係離哂譜

冇啊 個個搵佢簽名, 順便比佢用棍打多幾下

14:30開庭,邊會咁快有結果

一早知自己無事咪串柒柒囉

求真結果

事實佢生活係冇受影響
發爛咋有用咩

等結果

邊有咁快出嚟

屌你咩 蘋果直播緊 都未出黎
抵我一早BLK左你

讀求情信都要時間

邊個放流料

你話冇影響就冇影響？
以後出街戴口罩戴帽冇影響？
成世人聲譽冇曬冇影響？
定係你生活裏面只有食屙同瞓？

其實如果唔洗坐，理應唔洗還押架
利申:唔識

警犬幫警犬求情

咁少

唔認罪，求咩撚情

佢判之前仲大啖食緊豬扒飯
佢啲社交圈子全部警犬，個個都撐佢既，笑乜鳩野
你又邊隻眼見到佢出入戴口罩呀？
你係佢鄰居？

朱仔返去會唔會虐老

最新消息講緊求情信
內容係3年前佔領令佢壓力好大

做乜有人唱聖誕歌

上次個post又係有d on9仔未判就話判左無罪 好撚煩

Source: 啱啱喺入面出來嘅人

屌你。假？

最新消息
判左緩刑兩年 啱啱散左庭出黎
屌你老母無天理

認唔認罪冇關係，曾蔭權都有前高官求情。

壓大力就打鳩人 食屎啦去

班警犬當佢神咁拜tim 啦，你班友最多咪上連登每年聖誕節笑下佢

Fake

好多時啲被告會被還押十四或二十一日等社會服務令報告，啲官見被告受過就判社會服務令

上連登=生活
所以係連登比人笑=生活受嚴重影響
明白了

屌你老母放流料死全家

啱

流料死全家

當初支警棍亂咁fing

求堅料

究竟係點判決

緩刑 當庭釋放

係庭入面可以用電話？

可以

肯定唔使坐架啦，連登仔都on99

老實點判連登仔先覺得合理？

究竟現場班人講緊乜？乜野死全家

環首死刑

講到有人撐佢就唔可以有人笑鳩佢咁 試問其他紀律部隊會唔會出街無啦啦有人笑佢？
btw,你嘅朱神一定係病咗啦

最少都三年啦dklm

坐番1年半載啦，同7警差唔多

50大板

經過上次咁多流料
報社出左先會信
樓上當搞下笑

冇10 年都要8年

最新消息
你老母死全家
淨返你老母中風癱瘓長命百歲

例外罪行唔可以緩刑的
唔好放流料

大把人偷用都冇人理 唔好咁張揚過份就okay

一陣自己睇新聞 無必要呃你

預測：
會話佢做得唔啱，不過還押左兩星期，已經係個好深刻嘅教訓
佢已經退咗休，重犯機會接近零
輕判社會服務令

豬蛇好波 終於冇事

普通襲擊正常就四個月既，但警察係專業人士,比律師同醫生都更加高尚，社會服務令算啦

一齊講反話燈到佢坐監

AOABH唔係例外罪行
可以緩刑

記低所有流行料狗個名

無罪釋放算啦

應該重判，第二日就通過一地兩檢

知法犯法應該要判重d啦

好心急

朱蛇好大壓力，放佢一碼都要啦

用朱蛇祭旗 滿足港豬心意 然後推一地兩檢

試問其他紀律部隊會唔會出街無啦啦有人笑佢？

冇，連警犬都冇
你都行返出現實睇下啦傻仔

呢張相係監倉影喎
你搵返張佢平時生活都要戴帽戴口罩個鬼祟樣先啦阿鄰居

我冇撐朱經緯，但覺得你講到佢人生玩完打哂飛機咁真係好撚柒

精神勝利法好波

yes 收監無人騷擾到佢
可以慢慢冷靜

你哋點解可以連呢啲垃圾位都好拗

佢有兩頭家架！

WFC

仔細老婆嫩X2

F5都㩒爛喇

人地退休金都幾皮野一個月，你估出街係去旺角食老麥咩

點睇都係去d警犬俱樂部，咩柒遊艇會所到玩

你知唔知養二奶好大壓力架！

都估到啦

唉

朱經緯被判處三年有期徒刑

既話就好了

屌 開估啦

快撚d判啦，緊張過歐聯決賽

連登仔仲幻想緊重判

啲鍵國派打飛機
我質疑兩句佢地就發爛咋
咁我咪陪佢玩下
判決又未出

其實唔駛理樓上9up
個官講英文嘅 我唔信連登仔收風會快得過班記者

食屎狗

what 7 you up ah

最多咪兩年，重得去邊

如果佢去金鐘老麥一定要戴帽戴口罩
需知個度係連登大本營

判左了

之前判罪成真係證據確鑿先判 但量刑依d隨佢講

我話 今日得閒去聽審嘅廢ching 聽唔明呀 譯得一定冇記者咁快呀

你會唔會過份左
連登仔係垃圾但應該都有啲係識英文既

應該緩刑吧

記者大部份都係好雞 又要打新聞稿
我十分鐘之前喺庭入面聽 一定快過佢地

唔駛翻工咩

係, 2年

有結果啦

大學生放緊break喎應該

裁判法院最高2年

是鳩旦 太陽照常升起

你個名?

連登網聚.jpg
識唔識字都成問題

屌
諗住會判終身

其實搞咁多嘢 晒咁多納稅人錢去判做乜
我一早都知係兩年緩刑 最後都係依個結果
你俾我判咪得囉 真係on9

屌完未

樣毒同識唔識英文係兩回事ok

社會服務令

就算普通大學生唔係特叻個班 我唔覺得一下就聽得明suspended sentence

判刑唔係判罪呀

1月3號繼續推po

Latest news: 1月3先判

點解

🤦🏻‍♂️

1月3

又要入番去過新年 ？

一早成立左啦 on99

蘋果日報：社會服務令報告建議判社服令

同佢理性討論佢自己又起曬槓咁 佢角度係朱sir打完人判完刑之後對自己嘅人生成就感完全冇影響, 仲可能為自己係罪犯自豪添

好撚弱智

最好拖耐D先判啦

2019定18

NOW講1月3後判

罰廿蚊算啦 super

【14：40】
穿上西裝、打藍色領呔的朱經緯步出囚室時，視線先掃向公眾席，然後稍為整理西裝褸，表示不用翻譯。他板起面坐在犯人欄內聽其大狀求情。
辯方透露被告的報告建議判社會服務會令，辯方希望法庭接納。辯方呈上40封求情信，當中包括2名退休警務處長，12名警隊指揮官，形容被告對社會有貢獻，對警隊效忠多年。被告的表現曾獲行政長官嘉許，被告亦曾代表香港，前往澳門訓練澳門警隊。

咁撚多？

嘩朱蛇可以係入邊過元旦就好啦

咁特別嘅經歷可遇不可求呀

依到比人話低質就係因為有班低能仔成日鳩up放流料
好心你地啦
適當場合做番適當既野啦
幾歲呀

不如出年聖誕先判啦

班人即刻走晒，放工，派飯派錢

待處理求情信
唔知有邊個幫手寫

【朱經緯案押後至下周三判刑】

退休警司朱經緯2014年佔領行動期間，在旺角執勤時以警棍毆打途人鄭仲恒的頸部，被裁定襲擊致造成身體傷害罪罪名成立。裁判官說要考慮求情信及報告內容，押後至下周三判刑。朱經緯繼續還押。

又話你英文好撚好 係庭入面聽
咁點解會出左新聞係1月3判呀
屌你老母

辯方又指朱經緯是「caring husband」，裁判官即反問，被告不是已經離婚，以及開展另一段關係嗎？辯方承認有此一事，但強調被告盡責照顧前妻關係，與對方及兒女關係沒有破裂，透露兩名兒子現為警員，女兒則修讀法律

搵人寫多幾千封求情信去 一定要有合理原因先判 朱蛇起入面等多陣 一定會還你公道

你都幾好野
啲野掉轉黎講
我一開始只係問一句乜真係有影響咩？咁叫起槓
有相未呀鄰居？理性討論呀嘛，你話人地戴帽戴口罩出街，一落街就比人指住笑喎
證據呢？

咁你9up乜撚野緩刑

慘
入面過年

咁都可以去訓練澳門警隊，唔笑死人？

其實係franky, 串錯名=告錯人〉無罪釋放

直播有痴線佬

太多小朋友、五毛

佢咁樣無啦啦打人好明顯躁狂啦，仲判服務令？等陣掃掃下街俾人笑兩聲拎起把掃把打人點算

個報告唔係政府寫架咩 佢一定話合適

入面倒數

要時間check d信係真係假...

咁多放流料嘅賤種on9仔

個官堅唔妥佢

貢你老尾啦

月月unun腳都幾萬蚊

香港人無條件奉獻俾佢就真啦

又入番去...
睇死最尾都係會話都還押左咁耐被告受到教訓, 判社會服務令啦

好丈夫都係減刑理由

屌你老母真係on9
求乜撚嘢情信今日先俾法庭？
點解唔可以一早俾一早睇呢
又拖多幾日

支那愚民共亡國萬歲 共慘黨萬歲

搵人寫D叫佢重判既信啦

最少坐多5日

marry christmas之後梗係要happy new year架啦

啲警察犯法
點解成日賴佔中 有幾大壓力?
壓大大就可以打鳩人 可以犯法 然後要法庭輕判 咪好撚著數?
你有公權力 知法犯法理應重判 以具阻嚇作用
呢D黑警比人判左坐監 又話打擊警隊士氣 怪番法官都有

押後判刑，要考慮判刑因素
係咪因為太多求情信要睇？
係的話真係要多謝寫信班柒頭喇
如果最後判援刑仲好笑

收皮啦流料狗
屌你老母

係入邊過元旦

咁多求情信法官要睇, 其實可唔可以寫D投訴信反對佢D求情?

得既話個官係咪又要再押後?

唔俾保釋唔係判社會服務令咁少下話

( Show Blocked User - 胸中服務員 )

唔識法律，其實d求情信全部都係同犯人有關係/利益既人寫既，會有用既咩

未傾掂數要點輕判法

犯罪情節七警嚴重啲，朱蛇一句無心就算罪都唔慌坐得長，仲有可能係社服令

咁咪好囉

唔妥個低能律師多d 之前係到搞事

我屌返你老母呀 又話你係庭入面
死on9

老實，呢d放流料死全家撚係咪5毛呃post

佢還押好似就係攞社服報告 不過就算報告建議判社服個官唔一定要跟報告

其他人都係搵學校,老師,教會幫手寫嫁啦, 或者社會上有地位既人

(胸中服務員)今年死全家

又拋返入去

朱Sir好慘呀，我都想寫封求情信幫吓佢
相信呢度好多巴打都好同情佢，大家一齊寫求情信應該讀到過埋農曆年都未讀完

放流料嗰d真係好核突。。以為自己好風趣咁，真係可憐 睇到有d心up

新年流流 唔好咁啦

辯方又指朱經緯是「caring husband」，裁判官即反問，被告不是已經離婚，以及開展另一段關係嗎？辯方承認有此一事，但強調被告盡責照顧前妻關係，與對方及兒女關係沒有破裂，透露兩名兒子現為警員，女兒則修讀法律。

明眼人屌你老母

有咁多人陪朱SIR倒數
佢真係好幸福

有求情信，有無加刑信？

TRY TRY

流狗死全家

上頭壓落嚟要輕判服務令或緩刑, 個官唯有玩嘢成日話押後判, 等條友仔坐多幾日

咁你放流料做咩呀屌你老母

判左乜

坐到2018

上面成班燈神嚟#

【15：05】
裁判官指要考慮判刑因素，押後至下月3日判刑，被告須繼續還柙。

就係突登玩佢

但係揾得既都係同你熟先會寫架啦，內容一定偏頗，有參考價值咩？

沒有一個是無辜的

朱蛇都算唔好彩，律政司落charge告佢都係擺下姿態
如果個官係同之前上訴加黃之峰佢地監個官係同一類人一定唔駛還柙即時緩刑收工

今年剩返2日....

濠涌爆炸案有啲人無罪放都坐撚左成年咁濟

沒有一個是無辜的

我見氣氛咁緊張 諗住抒緩下大家開心下姐

唔爭在坐埋個農歷年

入去倒數啦

咁多日唔拎求情信俾個官，臨判先拎？
個官又拖多2日慢慢睇

呢幾日好似會凍番，仲有朱Sir 響入面睇唔到煙花呀，慘無人道呀

你老母係公廁比人屌緊呀
舒唔舒緩興唔興奮先

屌，總知發起連登仔一人一信去求情，等個官睇多一年半載先判啦

監獄無煙花睇

又唔判

人地個名叫求情信, 唔係叫中立信呀大哥............有無參考價值我唔知, 都唔知個官會唔會因為呢D信改刑期

繼續坐
最好呢世都唔判刑,等候發落

話撚咗一般人唔會即刻聽得明suspended sentence
隻五毛又唔認

caring husband
D耶撚真係好笑

坐到三號？？

唔好打宗教版地圖炮 係朱蛇特別柒姐

前後應該有兩星期

就算之後緩刑+罰款+社會服務令，總比一開始比佢保釋，之後守行為好

呢個post一個負皮係咪朱蛇個仔俾？

佢有兩個仔一個女喎

唔到3號唔好走呀!!!!!

坐過年

所以咪問因乜原因會有作用

條友應該估唔到會延到出年先判

即係仲有兩個仔女

你啱！

不過蘋果就話朱蛇離左婚
HK01就話朱蛇包二奶
好難捉摸

唔認罪但求情話壓力大犯錯好撚矛盾

佢唔認罪，即係認為自己無犯法，咁同壓力大唔大係無關喎。

壓力大下犯錯呢個求情理由，根本要喺認罪情況下先適用

你仲痴過我

Block晒，放流料玩單機啦

呀蛇坐過監。一日監躉,一世監躉,終生編號跟一世

比個list 黎thx 👍

仲有佢依家唔認罪喎 求乜鬼情姐

最開心嘅生日
一定係2017年喇朱 sir
唔駛錢就有專人送生日飯過嚟
又有咁多人同自己一齊食飯慶祝

辯方最後指希望接納感化官的建議，或判緩刑，因為被告重犯機會微，亦懇請法庭謹記朱經緯服務社區多年，並非「人民公敵」。整個社區均因佔領事件受苦，相信連控方及裁判官本人也是，惟錢禮微微扁嘴搖頭

有雞髀食

柒到唔敢睇

個官都幾憎佢

個律師咁樣陰鳩朱蛇

官會睇求情既人同你既關係
親人好似唔得
但公職上, 上司同事,校長老師,社會名人呢D都OK
好似曾蔭權呢D 建制狗唔敢幫佢寫 驚比人抽後算帳

又係依個求情理由

垃圾大狀

有菊花睇

頭先行過 兩邊夾埋都係得廿個廢老係到無聊鳩叫
感覺幾有趣

即係話個官同朱蛇一樣嘅意思
大佬依家朱蛇係犯 一個打人嘅犯
你仲夠膽拉埋個官落水
依個律師真係問督屎好過問你啦

其實好on9，先唔講你係收錢做黑警唔撚係做義工，黑警犯法應該係知法犯法罪加一等，點可攞嚟求情

揾d濕尻廢青寫無撚用

個老律玩鳩阿豬蛇啊 ?

請埋小鳳姐入去探監先

都好吖，要喺入面倒數

咪咁啦，人地講嗰陣以為今日判㗎嘛
而家話要3號，轉頭就走準備去老蘭倒數啦
3號返嚟又可以袋多一日錢

3唔識7點寫呀

朱經緯服務社區多年，並非「人民公敵」。

咁唔通比佢打果個係人民公敵?

嘩班友仔拎住支棍好似個個都殺父仇人咁

條十九律師以前都係黑警

黑警D智商係咁上下

米
.
。
o
O
〇
口

藍屍係咪無智慧得咁緊要呀?
呢類型既案就係有完整司法體系先會係法官說了算

可唔可以叫燒山燈一燈佢

到時再推, thanks bro

死撚左？

屌你老母等我sl 都要去睇判刑